anheizen ; Das könnte unsere Anfragen noch mal anheizen. Aber ich bin mir unsicher. ; to heat up
der Eintrag ; Wir könnten einen Blogeintrag verfassen in denen wir Personen Tipps geben worauf sie zu achten Haben ; entry, record, item
verfassen ; Wir könnten einen Blogeintrag verfassen in denen wir Personen Tipps geben worauf sie zu achten Haben ; to write, to draft
erheblich ; 350€ vs. 10€ auf einmal ausgeben ist ja auch ein erheblicher Unterschied ; considerable, significant
die Einführung ; heute Abend 20 Uhr "eine Reise ins Ticketsystem" eine Einführung für alle interessierten ; introduction
das Verfahren ; Wir habe uns ein neues Verfahren zum Inventarisieren zusammen gehackt. ; prceedings
das Inventarisieren ; Wir habe uns ein neues Verfahren zum Inventarisieren zusammen gehackt. ; רשימת מלאי
die Einweisung ; ich könnte heute ab ca. 15:30..16:00 Uhr zur Einweisung vorbeikommen. ; instruction, induction
hervorragend ; Synchronisation klappt hervorragend ; excellent, superb
verweigern ; Habt ihr eine Erklärung warum ein manjaro mir sudo (und manchmal die Anmeldung am System) verweigert ; to refuse, to denay
die Vertretung ; Wichtiger ist gerade bei mir die Frage ob jemand Kontakt zu therojam/Anton hat da er sich eigentlich angeboten hatte die Ausgaben Inn Vertretung von Karin nächsten Monat zu übernehmen. ; representation


